(合法1-on-1打交)2020–21 NHL - The “Eh?” Division正式成立

上一post:

The “Eh?” Division個人排名預測:
油
北美洲最大嘅芝麻城
今晚打老虎
火
擴編後無冠隊
F-18大黃蜂
萬年包尾嗰隊

祝褔Lundqvist 快啲好返
雖然離開咗我home team

錡士咁快就兩球

咁快被人追返2球

第三節入返三粒呀

石隊長

贏波
不過贏鴨仔都好正路

rangers威唔威到去完場呢

屌你OT呢下靚到呢

唔到加時都唔識入波

班大帝又hea

Arizona咁大貪六打四,結果輸多粒EN

smith球en應該佢自己都無諗過會入

我都覺,原本係諗住penalty kill下唔會吹icing,將個波推返去Arizona嗰邊半場等完

西雅圖介紹魔法風雲張新卡

rangers 最後都係輸

Karlsson係第三節19:17絕殺

咁快3球

全部coaching staff要隔離

shoot out

入球show

抖咗成個星期喎

Queens換龍

567+